[重要戰場]繼罷睇cctvb, 第二步phone-in電台

老老實實而家聽得電台嘅都係一班上咗年紀人士，文宣下一個目標，一定係霸哂電台節目嘅phone-in 時間，原因有四
if you can’t beat them join them (講緊媒體渠道)

一。 大部分聽收音機嘅都係上咗年紀嘅人(當中𣎴乏淺藍，深藍，淺黃)，既然未必阻到佢哋夜晚睇cctvb吸收維穩資訊，佢哋上下晝係會開收音機做BGM，所以電台起到一定文宣作用，一定要用電台講返事實出嚟，如黑驚點打人，擾民，制衡返cctvb

二。好多商戶無電視都會開收音機，文宣效果可擴大至戶客群

三。大部分港台，商台節目主持都係黃底，會幫拖

四。啲廢老懶得睇圖/字，講埋俾佢哋聽就最好，仲可以擺archive 上Facebook 重溫

主力:
1.政府唔回應五大訴求
2.追究黑驚濫權(拍淋仔)，擾民
3.鬧返建制狗嘉賓

以下電台節目都可以phone in 按時間

商台雷霆881

在晴朗的一天出發
星期一至五 08:00-10:00
電話1872881

香港電台第一台

千禧年代
星期一至五 08:00-10:00
電話1872311

香港電台第一台

自由風自由phone
星期一至五 17:00-20:00
電話1872311

一陣好同我打電話

推

一陣5點好同我打去

唔可以無嘢講

霸air time

打電話呀

If you can’t beat them join them

要人呀

你哋係咪放棄戰場

快啲入嚟

無得無嘢講

去哂邊

瞓醒未

Hello moto?